如果咁既情況，好感度係咪0？

Wts 都會覆下既，但一日都唔知有冇二十句。
間唔中仲會藍剔。
有時唔會即日覆，會係第二日先覆。

永遠只有我搵佢，否則可以一星期冇對話。

見過幾次，未來都有機會繼續見。

係咪我太多幻想？

都好明顯係對你無野
work on urself first

本身點識？

你只是路人

上興趣班識既。

上面話見面既意思係指約出黎食飯，藉口係有野唔明，要佢教。

Ok,自動收皮